原來聽日 (18/9) 有遊行

講笑咋mon po狗

好好玩咩

其實如果手足 唔夠錢開飯可以考慮下 唔使怕羞

戴個口罩 著得大陸少少 扮大陸仔有冇得諗

見到佢地格硬講咩中國香港就辛苦

咁樣會玩埋自己巴打呀

Sor

漢奸用Iphone唔用華為

中国香港難聽過粗口

今日先17號，咁快開大水喉，十一前就陰乾哂

有無阿蛇掉個TG入去？

陳Sir

鳩蛇呢?

請各位幫幫手簽白宮聯署同share出去
唔好唔記得新屋嶺嘅手足係集中營嘅慘況

平頭裝，polo恤，吊腳褲，金絲眼鏡，記得攝埋衫